我地所有人都欠勇武義士

建議衆籌 支援被捕勇武義士
他們為左香港發聲 有可能犧牲自己前途

所得所有款項應用在
1) 湯藥費
2) 所有潛在法津開支
3) 資助佢地將來生活費的一部份

我只是建議 如何執行 有請有能之士出手
如有人搞 我第一個課金

Respect and Salute everyone in this Revolution !

要搞就由上次眾籌登報果位巴打搞

出得去既人 睇tg消息都唔會睇連登9up 啦

有時候人多 留低仲安全過撤
你班人唔係現場唔好9up

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 再make noise 發大件事

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

民陣 星火 都可信... 但只限法律援助

但想資助佢地生活上就要公開佢地資料 好危險

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

可以比一間有信譽的傳媒搞
立場新聞
就好似萍果都有charity fund

認真，推比何韻詩做

佢做應該都夠哂說服力

贊成
其實大家可以諗多d 方法支援前線

我都好想可以上前線
但始終好大家庭責任
只可以.捐物資 課金比立場新聞
希望遲d 可以做下義載

兄弟爬山